<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Footers on Syndicat du Logement et de la Consommation</title><link>https://slc.asso.fr/footer/</link><description>Recent content in Footers on Syndicat du Logement et de la Consommation</description><generator>Hugo</generator><language>fr</language><atom:link href="https://slc.asso.fr/footer/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Mentions légales</title><link>https://slc.asso.fr/footer/mentions-legales/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://slc.asso.fr/footer/mentions-legales/</guid><description>&lt;p>Les utilisateurs du site Internet sont tenus de respecter les dispositions de la loi relative à l&amp;rsquo;informatique, aux fichiers et aux libertés, dont la violation est passible de sanctions pénales.&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>&lt;em>Propriété intellectuelle&lt;/em>&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>Le site Internet &lt;a href="http://www.slc.asso.fr">www.slc.asso.fr&lt;/a> est protégé par les dispositions du Code de la Propriété Intellectuelle, notamment par celles relatives à la propriété littéraire et artistique, aux droits d&amp;rsquo;auteur et à la protection des bases de données. Ces droits sont la propriété exclusive du Syndicat du Logement et de la Consommation. Le Code de la Propriété Intellectuelle n&amp;rsquo;autorise aux termes de l&amp;rsquo;article L.122-5, d&amp;rsquo;une part, que les copies ou reproductions strictement réservées à l&amp;rsquo;usage privé du copiste et non destinées à une utilisation collective et, d&amp;rsquo;autre part, que les analyses et les courtes citations dans un but d&amp;rsquo;exemple et d&amp;rsquo;illustration. De même, l&amp;rsquo;article L.342-3 du Code de la Propriété Intellectuelle n&amp;rsquo;autorise que l&amp;rsquo;extraction ou la réutilisation d&amp;rsquo;une partie non substantielle du contenu d&amp;rsquo;une base de données mise à la disposition du public par son titulaire. Par conséquent, toute représentation ou reproduction non autorisée du site Internet &lt;a href="http://www.slc.asso.fr">www.slc.asso.fr&lt;/a> par quelque moyen que ce soit, est strictement interdite sous peine de poursuites judiciaires. La violation de l’un des droits d’auteur de l’œuvre est un délit de contrefaçon passible, aux termes de l’article L.335-2 du Code de la Propriété Intellectuelle, de 2 ans d’emprisonnement et de 15 000 € d’amende. Par conséquent, toute reproduction totale ou partielle de ces éléments est soumise à autorisation expresse du Syndicat du Logement et de la Consommation. Vous pouvez nous contacter pour formuler votre demande à l&amp;rsquo;adresse suivante : &lt;a href="mailto:info@slc.asso.fr">info@slc.asso.fr&lt;/a>.&lt;/p></description></item><item><title>Données personnelles</title><link>https://slc.asso.fr/footer/donnees-personnelles/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://slc.asso.fr/footer/donnees-personnelles/</guid><description>&lt;p>Dans le cadre de son activité, le SLC-CSF en sa qualité de responsable de traitement est amené à collecter et à traiter des données à caractère personnel. Les données personnelles recueillies permettent au SLC-CSF de gérer les adhésions, les demandes de contact et de soutien dans le cadre de litiges locatifs ou de consommation et transmettre de l’information sur ses actions. Les catégories de personnes concernées sont les adhérents, les personnes (locataires ou consommateurs) souhaitant être en contact avec le SLC-CSF ou recevoir des informations sur son action.&lt;/p></description></item></channel></rss>